知名網站xHamster願意投資Sense8第三季

Sense8（超感8人組）是 Netflix 一套很受歡迎的劇集，可惜在兩季之後，就被 Netflix 腰斬，令不少人大為失望。最近竟然有色情網站表示願意出資，讓導演重新開拍第三季。

Sense8 腰斬之後引起了不少話題，據 Netflix 表示腰斬是因為演員的時間難以調動，而預算也太高，所以即使人氣高企，也離不開腰斬的命運。Netflix 甚至拍攝了特別延長結局篇交代故事，才能以平息影迷的怨氣。事情峯迴路轉，最近色情網站 xHamster 向導演 Wachouski 姊妹（她們也是 Matrix 三部曲的導演）發出的公開信表示，他們願意出資讓 Sense8 的第三季得以開拍。

xHamster 表示他們的每日瀏覽量比起 New York Times、ESPN 或者 Daily Mail 都要高，以收入也容許劇集順利拍攝，甚至可以給予比 Netflix 更高的創作自由度，希望導演 Wachouski 姊妹可以好好考慮，並且邀請見面開會。不少人認為 xHamster 此舉只是為了炒作人氣，始終就算導演願意，Netflix 是否願意釋出版權也是疑問。不過如果結局真的成事，也許會是影迷的好消息。

仗義每多屠狗輩

之前啲戲俾人cancel大家就拍望netflix

宜家netflix做大cancel自家劇
就到xHamster

照咁睇xHamster野疑仲大過netflix